民間記者會既出現係咪代表開始有大台？

唔係話想分化 唔理佢地講既野同埋回應得唔得體
但係佢地憑咩代表市民開記者會？

到底係邊個渣旗 邊個負責哩個記者會 點解佢可以代表到大家？

唔係

即刻講左唔係大台

聽埋先講

唔係，巴打講左，唔係代表大台！

唔係，只係一招對抗返狗記招既招數

無大台呀..
分化你老母...

啱啱答左你
各有各做

大家唔好再覆呢個po 啦

反正有啲人只睇電視，唔睇文宣

你...

不割

agger

3毛88

大你老母

唔係，只係代表大眾市民既聲音發出

負評，上一頁

唔係， 唔割

今日我明白民間新聞會有咩用
係用黎抗衡官媒立場， 比國際社會睇到實況
起碼國際新聞由官媒拎料， 轉去由民媒拎料

唔撚係

民眾對政府嘅發聲平台

唔割呀 但唔明佢憑咩代表市民憑咩代表我姐

唔係..
民間記者會一定要有
一定要抗衡政府一言堂

個位拿得好好!!

準確反應事實!

咪係 大台一定唔會認自己係大台
而家佢搞民間記者會 或者原意係想發聲洗白
但唔代表將來唔會變質變到只係講佢想向公眾發放既消息
而無視其他同路人既意見

夢話而已

文宣姐 咁叫都大台

推

聽論點！
講緊既都係手足既論句
全方位，全角度，用所有能力以內努力搵出自己能力以外既可行方法，集合各方手足實踐

咁佢憑咩騎劫哂全港市民先

唔係
點都唔割

個個都無除罩
They are Just one of us

你都on9
件事完左就唔再要民間記者會啦

嚟緊你都可以去表達意見，大眾平台，到時見

光復香港，時代革命。

樓主屌你老母

大家唔好推

你收嗲啦冷氣軍師

將來 可以講緊下星期 可以講緊聽日
你點樣保證佢地真係確實反映到意見？

會唔會有一日本地同外國記者只去民間記者會 唔去政府錄音機播放會

發夢唔洗周圍同人講既

之後佢地會邀請一般民眾到記者會發言
除左有返發表會抗衡警方4點記者會
民眾可以係後續既記者會發表佢地既看法,
而記者問既問題都係由發表言論既市民回應
絕非大台!

引戰同扮理性討論真係好接近，明㗎啦

人地話左只係開放平台俾人發問，唔係大台

唔講咁多
負皮

其實咁樣好容易比到一個「被代表」既感覺比其他人
大家要好好檢討一下哩個記者會背後代表緊既野
會唔會令到人反感 會唔有機會變質

都係理性討論下 唔洗起哂鋼

你可唔可以聽內容？
人地講埋記招唔係代表有大台

你比小小耐性聽吓人講嘢先啦！
人地巴把已經為大圍發聲，你只是識得鬧

你聽下d 記者問咩
個個都捉住佢哩點黎問

無鬧 但佢憑咩代表我先

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

冇你放心。

Ban你

民間咋喎
無話代表你喎

收皮

原來我唔係民間 我唔係市民 我唔係連登仔 失覺哂

好似777個聯合部門記者會咁
每日搵唔由派表分別update自己派別既睇法咪得囉

你下次可以親身落場發言，拒絕被代表

佢地一定唔係代表波台 樓主放心未

你聽下佢地講咩先啦
佢地咪講緊會加入公眾環節 用呢個做平台囉

你用屎眼聽野?用屎忽諗野?
佢地講左唔係代表前線/其他人

咁佢搞公眾論壇啦 搞咩記者會

樓豬個問題套用返落連登都得架

負皮先
罰你唔聽野就亂開post

咪篤爆嘛

不嬲都覺得連登只係世界好細既一部份

要每次都要keep住講冇大台，另外如可以每次都唔同人出黎講野比人感覺唔係大台

記者會係一個平台，唔係大台
好似連登咁

唔係，自由意志

佢無代表你, 所以你都可以開一個民間記者會

咁連登係咪大台？

記者會wo 唔係公眾論壇wo

連登係記者會？

支持你去搞公眾論壇

搞公眾論壇我去發夢好過啦
個個星期都有去發夢 唔洗屌我啦

你又開個囉,唔岩聽就會屌到撻皮嫁啦

弱智思維， 有幾撚蠢先覺得會變大台

班3毛驚啦老作人地搞大台

負評 上一頁

有冇聽野架 人地都講明只係一個平台

呢個係平台，唔係大台，全民揸旗，全民負責。你夠勇敢都可以上去講野。

屌你 咪分化啦 你開少呢d 膠post
怕有大台你不如去join

向公眾透露資訊為主
冇能力左右行動
唔算大台

大台?
你又開過,話接受,唔再示威,
睇下有無人so你

人地咪答左唔係囉
你想發聲既建議你聯絡佢地比你上去講

引戰狗

Blocked

我都曾經有提出呢個擔心
我亦都承認可能會有人覺得自己被代表而不滿
所以佢地不斷強調自己唔係大台, 同埋佢地好注意佢地自己既言辭
未來除左有機會會比普通民眾發聲
亦會有更多組織或者發起人透過呢個平台去發表新聞稿以增加大眾代表性
我亦相信佢地尊重每個人既發言同選擇, 佢地亦都會強調以上發言唔代表民間記者會立場
而未來會唔會變質就好睇團隊做化了

理性討論

睇曬成個記者會先

講左只係平台，唔代表任何人
連登都係平台，任何人都可以發聲！

分化少陣
柒少陣好嗎?

無必要屌你
只係你又要驚被代表又唔願意自己發聲
你自己知自己想點就得

臨時議會去咗邊？
呢啲拎來傾啦，成立民間議會

屌你老母波台狗

樓主波台狗

連登仔嚟可代表你了

你呢句咪就係分化囉

歡迎你都開返一個記者會

我覺得唔可以叫記者會
press conference 係好單向既消息發放
q＆a又係一樣「好容易」被代表既環節
既然都係要搞點解改下個名做「公眾論壇」etc既野

個記者會咪講左唔撚係大台

唔好分化啦，有人岀黎講下野對抗柒娥政府係手段之一

此po已完
上一頁

唔係大台
無人出黎講野只會被人㩒住打
你地有咩意見都可以叫佢地發表

佢行出黎,集合大家意見向全港發表意見, 唔比政府一言堂洗腦
更何況佢地冒著生命危險出黎開記者會,
大陸香港黑警就會密切關注呢幾位人士
就算佢地係和理非,都已經被列入大陸黑名單

乜台物台都係大台，唔好標籤人做波台狗，到時又話起大台

屌佢老母臭閪 日撚日開膠post都算
宜家仲係到屌人話想做大台
開記者會係因為要俾主流媒體同抗爭者交流嘛
人地講撚左係充分收集左意見 又話唔想被代表
屌你老母宜家佢地有咩講得唔撚岩呀

肯定不能100% 代表到同路人，但都唔可以反佢地

得你哩d 傻閪先會波台狗前波台狗後姐
我入黎cc台理性討論有冇屌柒你cc台癲狗呀

無大台

九唔搭八

佢話左只係一個平台，如果你覺得不代表你的話，可以上去拎咪講

只要圍住五大訴求嚟講， 就一定唔會錯； 點都好過日日聽林鄭政喺度老屈同埋講大話。

因為你有興趣 你都可以搵日上去講

哩層係真 但我覺得要改下「記者會」個性質
唔可以叫記者會 一聽到民間記者會哩幾隻字真係好撚反感

點解會變大台？_？
又無名無姓 又唔知上台既巴絲乜水
佢地都自稱係「一班市民」
大咩台啊

各有各做即,
你有相同目標但唔同意見既可以多開一個/幾個民間記者會

唔撚好分化啦 唔該

你唔係想分化
係做緊分化
屌你老母

［重點］民間記者會話唔係大台，但係確實係

真心好想知戴晒頭盔口罩樣都見唔到名又唔知
可以代表到邊個做大台
用用腦？

你想既話 你都可以開民間記者會

應該咁講
今次係佢地第一次站出來
聽到琴日朝早政府發表會而臨時一日內推出既手段
所以今日係小試牛刀, 睇下夠唔夠noise
所以以記者會既型式出現, 而今日既Q&A係比大家知道佢地既背景同發起原因
未來有機會比唔同持份者上去發聲既時候, 佢地既言論唔代表所有人同民間記者會意見, 只係代表佢自己
公眾論壇 都係一個唔錯既發聲渠道, 我相信佢地會考慮

你估學聯呀？

咁激動做乜？其他人撩下你就著哂，開頭仲理性討論緊。我係叫人唔好叫你做波台狗呀

佢地咪講左好多次佢地唔係大台

波台狗不嬲係舊登同黑警一樣係過街老鼠

你想開咪聯絡佢地
自己又開返個
press con遍地開花

唔係
此post已完

唔係，唔代表任何人，只係幫大家發聲。

一直都講唔係大台 只係平台俾任何市民自己上去發聲 訓醒未?

因為記者會係好單向既資訊發放
好容易比「有心人」控制哂言論變成真正一言堂
今日答得得體答得好唔代表聽日後日唔會變質

今次聽到民間記者會真係好反感
明白大家都係同路人都係為香港好
但哩d位我覺得係要檢討

吉清爛翻支波台啦快啲係咪要nben同牙古路鎖翻你翻去

林鄭就係大台、始作俑者、幕後黑手

充分利用不推文回覆

你唔覺得你哩句好矛盾？

咪撚搞分化

咁泛民、大學生會開記招，唔通又叫做大台？

唔代表大台

豬 係唔應該開POST

代表自己、代表抗爭者…你連聽都無聽講乜…你係抗爭者一份子，有野想講想反激政府，你都可以上去講、當然最好要係和理非唔好參與過比狗政府定性為非法既集會，風險好高

幾時代表你
反駁黑警林奠嘅造遙要人代表?

咪講撚左唔代表所有人

記者會可以嘗試遨請不同學者，作嘉賓

例如民調顯示林奠民望創新低
搵統計學者討論下原因
昨日中大民調，林鄭民主新低，但新聞被各區火爆場面蓋過，可以再發大一次

例如警察員佐級會話示威者係蟑螂
搵歷史學者將言論同納粹比較

對家唔信示威者自發
搵IT專材簡介Telegram，討論為何示威者少用whatsapp

搵醫生講下警方過期催淚彈傷害

搵軍事家討論下海綿彈威力(幾多焦耳)
加埋被打穿既防具

社工講下青少年出來示威既心態
爭取同情

又可以搵被捕者講下黑警手段

務求日日有不同話題

泛民係代表佢地既組織 代表投票比佢地既選民
大學生係由學生會代表組成 代表投票比學生會既學生

民間記者會呢？ 你答我佢地代表緊咩人？邊個授權比佢地？

不分化 不割蓆

你有無聽人地講嘢？人地話唔係大台講咗幾次啦

無聽我就唔會係度開post
連d 記者qna 都追住哩個位問啦

大台？我哋個個都係大台

show blocked user

嘩好痛

你都可以上去講㗎

睇曬成個記者會就知不是大台。

Blocked 屌你老母

你自己開返個，我唔會鬧你。

你啱放監？

So far佢哋答得嘅都好代表到我喎
你覺得代表唔到 你下次報名上台講囉

唔係大台
冇組織冇名
你鍾意你可以上去講 係真係可以

無人代表你
你可以自己同志同道合嘅人開記者會
無人阻止你

大台嘅意思應該係任何一個組織打算代表市民去做政府談判，只要lay個記者會無咁做嘅話我覺得可以試下。咪當多個新嘅YouTube Chanel law

點用，教下

過兩日d藍絲又可以開個香港市民記者會代表全港市民話支持警犬「嚴正執法」 支持黑社會周街斬人

唔係大台
佢地根本唔應該答任何問題
仲要唔識停 問乜都答
人地邊間又唔問

再開唔該取消問答啦

只係由網上平台轉去第2個平台
唔通整連儂牆又係大台?

時地人？

其實都係集中網上意見公報返出嚟，又唔係佢地主觀意願

只係報導返個事實
而家d新聞同記者報導太分散
好難summary 發生左/發生緊既事
個記者會就係想summary 所有野

q＆a環節真係不知所謂

大家跟我回覆
歡迎你都開返一個記者會
佢已經駁唔到

連儂牆每個人都可以貼
個press con呢？ 琴晚發完夢今朝就見到哩個記者會
係咩玩法？

佢地唔係代表我地 只係發表自己意見 但係得到網民認同

認啦好嗎？

［重點］民間記者會話唔係大台，但係確實係

Q&A係大方向野就答到
唔同持份者既問題 梗係答唔到
有幾難理解？

民間外交呀
就係唔係俾其他人代表我哋先咁做

咁就唔應該有q&a

你出去開搵電視台媒體幫你直播
一開始要講自己唔係代表全部人就得
DO IT

認乜尻？講左唔係 又唔撚信
你咪開返個囉

講咗唔係大台 只係一個平台畀市民表達
免政府只有單一發聲

邀請不同地區市民同受害者發聲，同邀請不同界別嘅人士，持份者意見，就會慢慢增加記者會嘅代表性

聽哂再分析，唔該

咪係 唔搞q＆a 直接改做公眾論壇
話邀請左各界既人士上黎分享下自己既意見
記者朋友可以向各界人士發問 咁已經搞撚扣啦

bye

唔撚係大台
只係對付政府每日開記招既手法 去澄清事實
唔通仲靠泛民開記招 佢地搞2個月都唔知得唔得 步伐咁撚慢

任何人都可以開記招嫁啦

你都可以去上台發言，唔敢嘅就係連登留言，人地講左唔係大台

兄弟爬山向有向做
DO IT

你連佢係邊個都唔知
大撚咩大

佢指揮唔到我地
只係可以講我地想講既野出黎

學老毛分文派同武派囉，你地唔團結就好易俾人打散分化

民間主要俾中年 老年人睇
宣傳下之後有咩活動，譴責政府警方暴行

第一句已經講明係收集咗大家聲音，包括7區罷工發起人，你有無睇㗎

人地答左幾多次 尼個係一個發聲既平台

民間記者會三位市民絕對無打算做大台。反之希望更多聲音加入。造就一個多完化平台對抗政府一言堂！

樓主唔係想強姦 只不過係有性需要

佢地只不過係代表社會上一種聲音
若果你唔同意
其實你都可以自己整個民間記者會
問題係你夠唔夠薑

樓主有point
你班契弟淨係識用意識形態, 叫人開多個同tag波台狗屌鳩樓主
淨係老解個度, 如果佢地跟網絡主流講老解來我帶路
呢壇運動已經可以比你班冇人授權唔知邊度彈出黎代表既市民玩完

所以咪比記者追擊左好多次囉

佢地系 細台(ATV) not 大台(TVB)

一d都唔似大台 非常好

唔係 完

成唔成到大台我唔知我淨係覺得好尷尬

可以換人講架on9

下次就唔係佢地出黎講 大家都有機會上黎講 你話係咪大台？

始終沒答記者 玉石俱焚 嘅看法

咁有音樂台 係咪代表有大台呀?

人地講到明 只係一個平台比市民表達意見

樓主搞乜 波台都唔係好幫到你
人地都擺明想話係市民自發
仲jer

咁你而家上緊連登，又係唔係大台？

呢個記者會係一個同記者嘅接合點，一個平台

集合網民聲音去發表俾記者

又點會係大台？

佢哋自己已經講咗只係平台

你所指嘅大台係單方面指示群眾行動既小眾

全香港第一個

就係777

人地都唔係大台
只係提供另一種聲音俾大家參考

請善用起底功能

邊個講野就係大台,樓主講野都幾好笑

兩難局面，驚有大台俾共產黨滲入，但唔開民間記招又會俾林鄭有佢講無人講

真呀 明明我都好理性討論

做咩姐 你都可以開返個記者會架
負皮 走先

睇左人地表現先講
人地完全演繹到無大台嘅發言

唔關咩波台唔波台事 你唔見d 記者都追住哩個位黎問？

其實你柒夠未

冇大台

5毛

我都應為唔係大台
但係個名可改下
記者追住問 因為以記者會形式發佈
咁記者潛意識下當左係大台

你驚佢地變大台 驚佢代表你講野
民間記者會係畀唔同市民發聲
下次記者會你上場講野好唔好 講你立場意見啦

但佢己經多次講左 係市民自發
點解一定逼人做大台呢？ 又內訌？

咁佢就唔好叫press con 啦press con wo
單向既資訊發放呀大佬

你有冇睇直播？為屌而屌

這是文宣 非大台

咪係 你改做公眾論壇 邀請各界人士發表個人意見
記者可以就住各界人士既發言問問題 咁一樣做到文宣效果
你搞民間記者會根本就係大台 唔係我一個咁覺得
連d 記者都係jer 住哩個位問你就知道d 記者都有咁既睇法

您有其他意見 您都可以上去講 佢地只係個平台

答你一次, 憑佢係香港市民

難道林鄭又代表到香港人咩

我想問下點解大家咁抗拒大台？其實自古打仗都要有將軍
反而而家件事去到中期我見到冇大台嘅問題就係和理非同勇武有時冇得夾一夾，呢度訊息量太多，出咗啲post又唔係個個睇到，反而會有啲混亂

無睇我點會屌呀

林鄭係代表香港政府 從來都無人認為佢代表香港市民
之前講過一次 唔好偷換概念講咩泛民記者會大學生記者會都係咁

泛民係代表佢地既組織 代表投票比佢地既選民
大學生係由學生會代表組成 代表投票比學生會既學生
林鄭係代表政府內閣
民間記者會呢？ 你答我佢地代表緊咩人？邊個授權比佢地？

平台呀！大咩台呀？！

你就係果個記者？

屌班友唔撚岩聽就一味屌
一到q&a就證明樓主既疑慮係岩架啦
記者係獨立, 你有破綻實會jer住黎問架啦

好簡單 佢都係出於自發性質去幫手搞依個記者會
用意都係想我地依面成功

但樓主你都係針對番佢屌佢係咪大台

我想講 依一刻佢係咪大台真係唔重要 更何況佢講既野無偏離大家

最重要係5大訴求有無成功 唔係咩樓主？

係平台

支持你開返一個吉清記者會
講民間記者會不代表你

而且佢地都係好急咁去做
我相信實有弱點 實有缺點 實有不足既地方

屌你老母臭閪
你條仆街差佬唔好撚扮和理非啦

政府代表緊咩呀? 唔係香港市民立場唔通係中共立場呀?

人人都可以開民間記者會，你開唔開返個？

原來你覺得哩個中共內定既政府係代表人民

大你老母個台

Platform!!!一個政府無set up既野

偷換概念 4隻字原原本本送返俾你

剛講呢個民間記者會唔係連登記者會,我發開口夢都可以開個夢遊記者會

入屋宣傳戰好玩

冇大台既概念係 任何一個人都可以step up

政府代表到你你反佢做咩你有份投佢出黎？ 九唔搭八

果然清醒

大你老母，有冇睇曬個記招啊

你真係白撚痴, 第一個回覆已經講左林鄭代表唔到香港市民

你又要話林鄭代表政府，咁個政府背後係乜呀，咪又係香港市民
而家你又話我話林鄭代表到我

你閱讀理解係咪得0分

成日問人憑乜憑物

就係人地有勇氣有動力囉

又唔見你開番個

似你咁要返工不了咩

林鄭係代表政府既立場
你點解會覺得哩個政府係代表市民？弱智

其實有咁多人睇直播 現場果三個開返連登睇返d個po先答 可以增加代表性

你想你都可以開，我都會支持你！

各有各做

你都可以上去講野架

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

憑你宜家係度分化, 就知你係一個Blocked user

你自己開反個囉

你真係唔明架喎，政府原意就係要代表市民，而家正正因為小圈子選舉等唔公平嘅制度先出左呢個傀儡政權，並唔代表政府唔需要代表市民

亦正正因為咁，得777張小圈子選舉票嘅林鄭係代表唔到香港市民，明未呀懞撚

樓主敗走啦？垃撚圾

係呀 所以哩個民間記者會都唔代表我

所以我都唔知你想點
個政府你又無份選你又話佢代表香港市民
偷換概念

大乜撚嘢台

佢有冇要求你做任何嘢呀

收皮啦屌你老母引戰狗

你條on9仔分化撚 收皮啦

係一個綜合主流民意嘅平台

世界上邊有任何嘢可以代表曬全部人

唔好抱住個記招就等如代表某個組織嘅傳統思想個名雖然係記招 但實際性質係想做到一個平台 去轉達一d經整合左網上同其他唔同渠道嘅聲音

只係pr 冇大台

ok 最後冇事 好ball

吉仔要唔要食旺仔QQ糖呀

請你食一甩啦

你點都要搶話語權，唔係任得港共日日自己講。有話語權就慢慢build up到正當性

記者會認受性問題 好嚴重

記者會認受性問題 好嚴重

屌你老母閪
而家一言堂呀?

大台三子可恥

前線手足做完野 瞓醒第二朝就見到自己被代表咁都唔屌得